好想同你試多次

但我知你同我一齊唔會開心 唯有忍痛狠心一刀斬 迫自己block晒你所有野 但其實好想知你做緊乜

何必呢 想睇就睇掛住就搵返人啦